大家理想嘅另一半係未拍拖嗰個

我覺得一直遇唔到一個最鍾意
有想同佢一生一世嘅人

你未遇上我

因為你心目心嘅人沒有缺點，而現實的人總是有缺點吧

其實自己心目中有一理想形象
但結果鍾意又唔係嗰類
好似唔知自己想要乜咁

最後都係揀左個就手的

唔係就手
係鍾意佢唔夠鍾意我